驚你未自己戴返個口罩囉

最近小弟感冒病左，病左成個禮拜
咳出來d痰係綠色ge
但係我真係好驚戴口罩會比POPO老屈，坐足成年監，所以我聽日會唔戴口罩ga。
係人多擠逼ge地方又好難忍住唔咳喎。
如果有廢老叫我戴口罩，咁未同佢講「咁監你係咪代我坐丫？」總之我會喪咳，咳到死都唔會戴返口罩ga。驚你未自己戴返個口罩囉。

病左ge朋友如果驚比人拉，歡迎同我一樣出街唔戴口罩。到時d病毒洗多幾次牌，我相信好快就會出現第二次沙士ga啦。

專去啲多廢老嘅區

我都病鳩左，係咁打乞痴散播細菌，大家記得戴返口罩唔好比我傳染呀